［世紀難題］老友老母生日 送咩禮物好

諗左好耐都唔知送咩好 有諗過送電子產品（New iPad ）但價錢好似偏貴 保健產品佢本身自己都有買 想封利是 但問過無人會比利是長輩 到底送咩又大方得體又唔怕失禮

利申：窮撚一條 儲唔到錢既公屋仔

同性老友定異性

成人紙尿片

自膠 女友先岩

伯母貪靚嗎？化妝品姻脂唇膏果啲囉，香水呀。再唔係請食飯，食好少少

百佳現金卷

認真, 實用型一定係送家電

送個外孫畀佢

食飯就一定啦 想比埋禮物博加少少分

點比佢 當面比又好似比緊cash佢 但送現金卷好似好怪

有無嘢推介下 但上佢屋企又無注意佢缺咩

海味
海參，花膠，罐頭鮑魚等等

信封仔/利是封
問起就話公司抽獎中 自己用唔著

利是啦
無撚野好得過錢